# 図書館の貸出システムを再現する

2018-04-21

## TODO

- [ ] select画面でコードを入力したら自動で次のインプットにフォーカスをあてたい
- [ ] select画面のv-ifの部分をコンポーネントに切り出したい
- [ ] サーバー側のコードも分割したい
- [x] CSSをあてて見た目も良くしたい
- [x] not-exist画面もカウントダウンでもとの画面に戻るようにしたい
- [x] もっとカードっぽいデザインに
- [x] セレクト画面で矢印を押して次のボックスにフォーカスをあてたい
